請問now今日係咪又炒車

入面有一段

同一日有美國行政官員表示，特朗普簽署相關文件，批准向拜登每日提供最新機密情報，但行政官員仍在處理相關程序，暫時未知道拜登甚麼時候和在甚麼地方聽取匯報。

之後我睇到呢段野原來係quote左媒CBS

President Trump has agreed to allow President-elect Biden to begin receiving the President's Daily Brief, a classified intelligence report by the Office of the Director of National Intelligence, two U.S. officials and a source familiar confirmed to CBS News. Mr. Trump's decision comes after the federal agency that oversees the presidential transition formally started the process Monday evening.

但係過左7個鐘仲未有其他右媒同白宮證實呢樣野係堅

我反而就係侵個gab睇到呢個post

Should President Trump concede to Biden? Poll Results: No: 190,593 (98.9%) Yes: 2,181 (1.1%) Total Votes: 192,774. @gregkellyusa @newsmax For the good of our Country we must prevail!

有冇全能既連登仔可以解釋下志氣高昂唔認輸既特朗普有咩動機會俾拜登睇國安機密
如果我炒車請提供官方source

仲睇now news? 上次trump認輸單野 唔夠洗一鑊?

Now

Now自從換左人就慢慢開始柒紅完約會cut

有線都柒紅緊, 我準備轉去HGC, 不過聽人講佢上網麻麻, 不過都好過其他個D奶曬共

慢慢?

香港D傳媒求鳩其見到左霉MSM講咩都照搬番黎
日撚日幫手炒車放FAKE NEWS
真係煩到嘔
水平好撚低

財經台主持岩岩提左三次拜登將會上任乜柒都屈落去

吓, 即刻變左深紅啦, 連報新聞都有哂立場鋪排, 我老母都睇得出
差在未講支那又然

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情

左霉